祝大家聖誕出到pool

正評者成功出pool

大家要努力

3個月前出咗

正評完咪又係望見旁人談情何引誘

咁無自信

真相

不要再說了